學緊煮嘢 啲西餐成日叫人落新鮮番茜，香草之類 妹仔大過主人婆

啲新鮮香草超市賣得好貴
又快壞
街市又冇乜賣

好煩

自己種

試過
失敗
又惹蟲

渣ga

你有方法？

去百里香食

無

食嘢食上床？

u購買tesco d乾嘅好平

乾的效果差太遠

咁即係俾你食咋喎

上網有教點keep佢耐啲
Rosemary thyme就食物盒裝住加張抹手紙
意茜果啲好似係搵啲水濕住根位

跟人地拍片整真係幾高成本架
咁咪自己諗下有冇代替品 有時淨係為左裝飾而落咪唔用 調味咪可以用樽裝乾既香草 雖然係差咁少少 但都叫整到個味出黎

我喺日本買咗乾parsley , 白，黑椒，山椒
全部Gaban

咪reply 個死五毛啦，冇春袋嘅

搵幾款香草自己種
乾野同新鮮野差好遠

我種過MINT，失敗咗
仲惹虫

去街市有啲鋪有
番茜同意茜同水浸個根位無咁易壞

我附近街市有新鮮香草賣，樣樣都八蚊包，夠用幾次

惹蟲係花泥同環境出事
你滅好蟲先種

煮西餐真係好有必要種香草

伸脷：種緊

正呀佢隻黑椒
淨係出街食野試過 香港有冇得買

我喺東京合羽橋買
黑椒仲買原粒用時才揼碎